馬會派錢！！！！！！！今晚巴塞贏唔到盤我切柒

今晚歐聯巴塞竟然只係讓平半 我真係allin 巴塞
唔好話我唔益大家！！！！！！！

夜喇 收皮啦

跟

Lm

即買對家

lm

講定先

智慧齒還我血汁錢

爛牙仔= 燈閪

智慧齒還我血汗錢！！

還

macbook計劃呢

輸死你

智狗！

智狗 成日亂俾心水人哋 輸咗又話乜乜乜抵輸 你老母

收皮啦 智狗

輸俾gelgor的智狗 垃圾

曼會贏到巴塞?講都冇人信
信果d都唔係人 係獌狗

巴塞456789,入到曼聯變曼狗

智狗gelgor都ko唔到

2:2ft 輸左tim

今晚收佢皮

支持我智

死智狗

G chi 智慧恥

重搥巴塞.

智9報一報最近連輸左幾多場得唔得

切定先啦

6,7場

其實智巴都幾肉酸
葡萄人地gel哥酸到出曬面
又改潮文串人
琴日咩500上5000
第一場就輸 話咩傷龍抵輸
然後買咩輸咩
輸咗自嘲兩句智狗當無回事
智狗真人一定係有少少錢以為自己巴閉
以後有錢買到女但有錢都冇女做佢生意嘅典型連燈仔
以為自己tg開個group 就好威油頭垢面毒撚

支持我智
估下我係邊個?

係，你幾了解我

加油啦智狗 希望你推到部macbook pro
今晚本來買巴塞 依家我就細注大波算啦

在奧脫福，巴塞踢了4場比賽，結果遭遇2平2負。

傻既都知要買獌受讓

買馬就推到

就轉盤

收皮啦死智狗

LM

輸波個陣：買馬就推到
輸馬個陣：歡迎大家叫我智狗

跟我對家咪得

我識智巴真人 好靚仔好多女
但窮撚嚟

gun

係人都知巴狗作客廢啦 點贏

巴波膽客其他

sick 波

我唔賭錢
純粹覺得你無風度
係tg 攬住個group過世啦
繼續做你典型連燈仔
反正現實係死毒撚
即使有錢都覺得寂寞
請朋友食飯派下錢送下禮物可能會有貪心朋友埋你身嘅
或者你當連燈係現實會好過啲

唔賭錢你咁留意啲賭波青爐做乜？
我贏同輸都唔關你事啦
我讚人地勁中又點樣冇風度呀

自從俾智狗免費祝福完
我由年頭衰到依家..

惺你組織下先覆好喎

袓記有朗都係讓半 only

你本身自己燈

祖weak

你都係祝福神之一

鄭先生比我講中晒開始動真火
唔知你記唔記得我係邊個

我係智粉
智sir做野唔洗你教

條友做乜撚

呢到智狗主場
你地繼續波台小圈子
希望呀漢今晚贏錢
我支持曼聯 再見

走啦 冇人識你呀

又燈

玩時玩 唔好拎曼聯黎玩

49000走啦dllm

我勸喻上面回覆我嗰幾條友盡早收爹
除非你地想智狗真人相流出
咁可以繼續嘈

ching做咩話自己油頭毒撚呀

你老幾呀?

比啲腳圖黎先

咪嘈了

智sir張相都敢放？

收聲先

屌你老母又燈

想睇智蛇大注飛

被起底？！

你地睇到智狗忽然粒水粒到咁就知我老幾啦
我錢就唔賭架啦
今晚巴塞贏 我咪放張相仔大家開心share
獌贏 我咪有得恥笑智巴
唔知智狗依家想邊隊贏?
智狗支持者請繼續推post
上熱門多人知我老幾

躝番tg la

即刻打交

【歐聯】豆腐防線難擋美斯 曼聯奧脫福鬥巴塞有危機

現實中的仇家？！

放你就放啦柒頭
咁撚多廢話
得把口

支持 睇條智狗唔撚順眼好耐

真定假呀

耀哥唔好呀

咁都有得笑

跟咗
搵好咗agent睇樓

收皮啦
係到扮晒魚蝦蟹
我就真係唔信你有相
求其講個姓講個名就想兇到人

真係唔知佢老幾

條友咁型 得唔得架

睇智狗粒水就知咩事
Btw金裕海味幾好食

in 已 ALL

留名跟進

收錢

好彩買左5000

0：1完
曼聯送球比巴塞

蝕左 買得2000